外國大把人吹奏華為

是咁的，見到一條睇開既Youtube Channel post左條片，討論華為會為Google 帶黎威脅。但條片下面所有comments都係撐華為，痴撚線。 又話Google under US monitor, 又話大陸機平靚正... 真係好想知d 鬼佬個腦諗咩。

有興趣自己睇。

外國既月亮特別圓，你睇我好時我睇你好啦

我諗個D係5毛黎, 佢地已經進化左用英文

唔好當全世界都係香港人先得啦

人地鬼佬跟本冇香港人咁大個政治背景去反華為/大陸野，係鬼佬眼中根本當華係一個普通電話牌子，就係咁簡單

唔係寫英文就係鬼佬，好多中東人，非洲人，一帶一路國家都係奶華爲

咁平真係正 依家個時代年年都有新電話出 功能年年加
呢D大陸電話年年換都唔肉赤

華為好L貴wow

歐洲大把人用華為啦，人地擔心美國監控多過中共

始終距離問題，香港近大陸，所以先驚